毒撚唱k求跟機

毒撚好想唱k冇人陪
有冇巴絲聽日想同毒撚唱k

係咪個個都要返工

好傷心 好撚毒

唱咩

咩都唱 港中台日 唔唱韓
Come come

weekend就得 有人輪先食到klunch

無人會想同毒撚唱k

點解要灰我

誠邀毒撚圍爐

唔好咁啦 weekend貴啲嘅

呢家覺得自閉用jpmarumaru唱k好過

when?

冇用過
同埋屋企成村人 老母又日日開枱

聽日
20號 本身有堂上cancel左

係咪有興 係咪開始興奮

點解唔自己唱
利申 中意自己k

晏晝？夜晚？

如果搵唔到就一個人咖啦
因為一個人唱好似有時唔會俾房
我認我淆底

晏晝唱

巴打有沒tg

有

呢家neway定redmr好似有一人唱k室
btw無人會想受一個靜係唱日文歌既毒撚
有人一齊去唱都好撚大壓力 feel到佢地會好悶

有日文歌不了